其實「中共代理人」哩招可以點破

中共代理人
即係喺一啲國家選國家領導人哥陣
暗中資助並扶植一個親共人「中共代理人」去參選
如果選到既話可以令個國家直接投共or偏共
例子有台灣件發大財
當然扶植參選人之外仲要收買當地傳媒
台灣中天中視中時三個有中資背景既傳媒不斷咁幫發大財做勢
當然可以話年青人冇咁易上當
但大部分冇腦思想簡單既選民可能會上當
發大財就係咁做到市長
如果支共喺西方國家用哩招可以點防
你冇可能expect啲西方小國有英美哥種判斷力

哩招其實好惡搞
有咩方法應對

Push

咪做緊

真係好撚驚下年侵+蔡英文連任唔到
一比中共代理人上堂就仚球剷

9月立法院新一期會期
"中共代理人"法案準備3讀

其實佢哋mon 呢個mon 得好緊。我哋講乜都信

唔會 台灣個邊俾林鄭救左一命 加上發大財一樣政綱都做唔到 開始好多人屌佢 美國防中國介入都算ok 所以即使唔係trump都唔會係中共代理人

香港無得搞

認真蔡英文民望唔係好高
雖然香港幫佢嬴左初選
但啲民調都係發大財佔優
你用香港人角度當然會完全支持蔡因為佢support民主自由
但台灣人仲要睇哩經濟民生社會
睇佢地啲論壇
啲年輕人都唔係好支持佢

香港冇就預左
但如果西方世界都淪陷埋就

萬一發大財選到咪有機會推翻

國民黨要係立法院議席過半再說

中共代理人法案

民進黨團版的兩岸人民關係條例草案明定，台灣地區人民、法人、團體或其他機構，不得為大陸地區黨務、軍事、行政、具政治性機關、團體或涉及對台政治工作、影響國家安全或利益的機關、團體或其派遣人的代理人，危害國家安全或社會安定。

草案明定：主管機關有事實合理懷疑為中共代理人者，可以通知到場
草案明定，主管機關有事實合理懷疑台灣地區人民、法人、團體或其他機構為代理人者，應通知本人或其負責人、代理人、受僱人或其他職員到場詢問；必要時，並得命其提出簿冊、文件及相關資料。若受詢問人未到場、無正當理由不為答覆、為虛偽陳述或拒絕提出簿冊、文件及相關資料者，處新台幣10萬元以上50萬元以下罰鍰，並得按次連續處罰。

草案也明定，台灣地區人民、法人、團體或其他機構不得與大陸地區黨務、軍事、行政、具政治性機關、團體或涉及對台政治工作、影響國家安全或利益之機關、團體或其代理人，從事危害國家安全的政治宣傳，或接受其指示或委託而為之；也不得舉辦或在共同舉辦的會議中，發表危害國家安全決議、共同聲明或相應聲明。違者處3年以下有期徒刑、拘役或科或併科500萬元以下罰金。

素人除非好似朱凱迪咁踩住單車一家家咁單張，親中派洗樓其實都只會小圈子洗，你唔係其望佢會一個人走完3 4 幢樓呀 ? 點都有一d 親中派站台

銀髮已經出現左，好多都係知識分子，其子孫，前同事，口耳相傳，個網絡可以好大。首先要有一個概念，就係政治就是生活的事，我們是活在政治當，唔俾對手一句唔政治化就KO。

btw 好似錯topic , sor

之前九合一選舉民進黨大敗真係好危險
咁立法院真係有機比國民黨反cup